# Préparation du playground

## Etapes

1. Sur gitlab, copier le lien et l'ouvrir dans Webstorm
2. Cliquer sur package.json
3. Ouvrir le terminal et saisir `npm i` pour installer le programme mis en place.
4. Aller sur package.json, cliquer droit, et cliquer sur show npm scripts.
5. Double cliquer sur serve pour ouvrir le serveur et voir la modification en direct.
6. Ouvrir la page du serveur, et inspecter pour ouvrir la console.
7. On peut maintenant voir les modifications en direct sur la console de la page.